{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063923",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "논산레트로"
    },
    "text": "論山レトロカフェは論山市鷲岩洞1042-18に位置しており、営業時間は月曜日から日曜日まで毎日10:30から22:00まで営業しています。 カフェの営業時間は毎日10:00から03:00までで、土曜日は10:00から03:00まで、金曜日は10:00から03:00まで、木曜日は10:00から03:00まで、火曜日は10 : 00から03 : 00まで、月曜日は10 : 00から03 : 00まで、日曜日は10 : 00から03 : 00までです。 論山市外バスターミナルから徒歩2~3分の距離に位置しており、朝鮮ホテルの裏門の向かい側にあります。 カフェでは様々なメニューを提供しており、カヤトースト、イチゴバブルラテ、練乳ラテ、いちごスムージー、手作りグレープフルーツエードなど様々な飲み物と食べ物を楽しむことができます。 カヤトーストは4900ウォン、イチゴバブルラテは6000ウォン、練乳ラテは4500ウォン、いちごスムージーは5500ウォン、手作りグレープフルーツエードは5500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "論山レトロカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "論山市鷲岩洞1042-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "論山レトロカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで毎日10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00から03:00まで営業しています。土曜日は10:00から03:00、金曜日は10:00から03:00、木曜日は10:00から03:00、火曜日は10:00から03:00、月曜日は10:00から03:00、日曜日は10:00から03:00です。"
        },
        {
            "question": "論山レトロカフェはどのバス停から近いですか？",
            "answer": "論山市外バスターミナルから徒歩2~3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "カヤトースト、イチゴバブルラテ、練乳ラテ、いちごスムージー、手作りグレープフルーツエードなど様々な飲み物と食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カヤトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "4900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴバブルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "5500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 393
    }
}